我諗起愛国藍屍喺稻香二百幾人互屙

廢老：我係鍾意唔著褲呀

廢老：我係鍾意屙落你度呀

推

無用，西人問題係覺得有病果個先應該要帶，即係痾尿果個要著係西人都知，但佢地既問題係覺得唔痾咪唔洗著，佢地唔理解既係病佐既都唔會知自己病

已經有十一隻藍屍確診左

雅蘭中心稻香
1632, 1652, 1721, 1765, 1774, 1797, 1820, 1833, 1899, 1900, 1929

屌, 其中有個係我棟樓

FULL GEAR